呢粒tg化唔化驗到？

岩岩係telegram
有post 話黃埔有粒手提式tg未爆
拎去做化驗得唔得？

本人 對化學冇咩知識
推比大家知

要搵安全容器裝住再去移除引信先

始終人心惶惶
多謝你既資訊

哩粒係美國製手擲式？？

點樣善用好？狗車閂門個時還比佢？

唔太清楚 唔係話得返國貨咋咩

甴近平

召喚香城教育電視

呢啲外國嫁化乜春驗

下次襯啲狗未上裝就掉比佢地啦

驗乜鳩呀 掉入狗屋搵方法引爆

仲有冇safety pin插住？

發射式個隻係既

對唔住
急住開post未fact check到

有冇人知

應該係美國野黎
我錯

唔清楚

如果畀人掉返轉頭就唔好

係狗屋引爆好過啦 屌佢老母 最好入撚哂通風系統 迫佢地日日吸毒

梗係拎去扔返d死差佬啦

有冇白警教路

如果有就收埋佢自用

國貨
支那貨

對唔住
我更正
係支那山埃二惡英毒氣

千祈唔好拎去丟曱甴屋

如果係已經甩咗safety pin，樓主要小心佢隨時郁一郁就爆

留番黎請班狗食仲好啦

未爆彈要小心handle，你唔會想佢喺你手上爆開

No la today 冷氣軍師

我都係轉自telegram

諗起上星期維園個班左膠
提班狗無爆之後俾狗再掉多次

草船借箭魔法

白警同你講叫你去俾佢
我幫你安全地使用

今次其實咪又係一樣

咁你上tg講番囉

仲要掉係佢地腳邊

頭盔要戴穩
一生無煩惱

遇到未爆彈要謹慎處理
如果見到有類似情況, 用相機zoom好啦, 唔好"哄"埋去影

小心安全

曱甴屋係5*應該難啲
曱甴車就唔同，希望啲示威者唔好咁聰明，令到啲popo 要受苦啦

啲狗好撚快會派人搵粒彈
你主動交既話佢肯定拉人告
快啲收埋佢

有殘留火藥=中彈藥條例
千祈唔好拎去用

推呢個

化咩驗
keep起佢，一見到一大班無上罩，就開個比佢地食啦
當然要確保自己安全

黑心講
唔拎啲教訓唔識醒

扔番去曱甴屋